# teste beedoo

Correções:
1º As funções de listagem de posts e usuários não estavam criando a paginação por isso utilizei a classe Datatables.php do Codigniter porém não utilizei mais os modelos PostModel e UserModel fiz a listagem dos dados apartir dos Controllers.

2º Alteração das funções de geração de tabelas userList.js e postList.js

3° Criação do sistema de login com filtros apartir do time

4º Alteração da base_url para localhost:8000

5º Listagem dos grupos

-- Outras Soluções ---
Adicionar migrations para controle de versão das tabelas da base de dados não utilizei porque achei mais fácil fazer manualmente o script das tabelas.